宇多田光 - TIME

痴線勁正

都係中意佢首first love

好正, 喪Loop!

連登有冇人討論光姐

佢真係隻隻碟都有好歌

佢d歌正到癲
聽極都唔厭